擁不擁有也會記住誰 啊媽教落有豬腩肉游多幾游

做乜鳩

阿媽教落游掉豬腩佢。
盡救啦

好尷尬

暴君 心裡感謝神 啲fd？